# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2017, Yunify, Inc.
# This file is distributed under the same license as the qingstor-sdk
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: qingstor-sdk 2.1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-31 16:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#: ../../api.rst:4
msgid "Developer Interface"
msgstr "开发者接口"

#: ../../api.rst:8
msgid "This part of the documentation covers all the interfaces of qingstor-sdk."
msgstr "这部分文档涵盖了 qingstor-sdk 的所有接口。"

#: ../../api.rst:11
msgid "Main Interface"
msgstr "主要接口"

#: ../../api.rst:13
msgid "All of QingStor' functionality can be accessed by these methods."
msgstr "所有的 QingStor 功能都可以通过这些方法进行访问"

#: ../../api.rst:16
msgid "QingStor Service API"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.build.Builder:1 qingstor.sdk.config.Config:1
#: qingstor.sdk.request.Request:1 qingstor.sdk.service.bucket.Bucket:1
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor:1
msgid "Bases: :class:`object`"
msgstr "基类： :class:`object`"

#: of qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor:1
msgid "QingStor provides QingStor Service API (API Version 2016-01-06)"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.build.Builder qingstor.sdk.config.Config
#: qingstor.sdk.config.Config.load_config_from_data
#: qingstor.sdk.config.Config.load_config_from_filepath
#: qingstor.sdk.request.Request qingstor.sdk.request.Request.is_sub_resource
#: qingstor.sdk.request.Request.sign_query qingstor.sdk.service.bucket.Bucket
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_validate
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.Bucket
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets_request
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets_validate
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: of qingstor.sdk.build.Builder:3 qingstor.sdk.request.Request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket:3
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor:3
msgid "Config that initializes a QingStor service"
msgstr "用于初始化一个 QingStor 服务的配置"

#: of qingstor.sdk.build.Builder:10 qingstor.sdk.service.bucket.Bucket:12
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor:8
msgid "*Config* -- Config that initializes a QingStor service"
msgstr "*配置* -- 用于初始化一个 QingStor 服务的配置"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket:20
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor:12
msgid "*requests.Session* -- Client that sends requests"
msgstr "*requests.Session* -- 用于发送请求的客户端"

#: of qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.Bucket:1
msgid "Create a Bucket instance will QingStor service"
msgstr "使用 QingStor 服务创建一个存储空间实例"

#: of qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.Bucket:3
msgid "Bucket's name"
msgstr "存储空间的名字"

#: of qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.Bucket:5
msgid "Zone's name"
msgstr "区域的名字"

#: of qingstor.sdk.build.Builder.parse
#: qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_body
#: qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_headers
#: qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_params
#: qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_properties
#: qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_uri
#: qingstor.sdk.config.Config.get_user_config_file_path
#: qingstor.sdk.config.Config.load_config_from_data
#: qingstor.sdk.config.Config.load_config_from_filepath
#: qingstor.sdk.config.Config.load_default_config
#: qingstor.sdk.config.Config.load_user_config
#: qingstor.sdk.request.Request.get_authorization
#: qingstor.sdk.request.Request.get_canonicalized_headers
#: qingstor.sdk.request.Request.get_canonicalized_resource
#: qingstor.sdk.request.Request.get_content_md5
#: qingstor.sdk.request.Request.get_content_type
#: qingstor.sdk.request.Request.get_date
#: qingstor.sdk.request.Request.get_query_signature
#: qingstor.sdk.request.Request.is_sub_resource
#: qingstor.sdk.request.Request.sign qingstor.sdk.request.Request.sign_query
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_request
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.Bucket
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets_request
msgid "Returns"
msgstr "返回"

#: of qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.Bucket:8
msgid "A Bucket instance"
msgstr "一个存储空间实例"

#: of qingstor.sdk.build.Builder.parse
#: qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_body
#: qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_headers
#: qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_params
#: qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_properties
#: qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_uri
#: qingstor.sdk.config.Config.get_user_config_file_path
#: qingstor.sdk.config.Config.load_config_from_data
#: qingstor.sdk.config.Config.load_config_from_filepath
#: qingstor.sdk.config.Config.load_default_config
#: qingstor.sdk.config.Config.load_user_config
#: qingstor.sdk.request.Request.get_authorization
#: qingstor.sdk.request.Request.get_canonicalized_headers
#: qingstor.sdk.request.Request.get_canonicalized_resource
#: qingstor.sdk.request.Request.get_content_md5
#: qingstor.sdk.request.Request.get_content_type
#: qingstor.sdk.request.Request.get_date
#: qingstor.sdk.request.Request.get_query_signature
#: qingstor.sdk.request.Request.is_sub_resource
#: qingstor.sdk.request.Request.sign qingstor.sdk.request.Request.sign_query
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_request
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_request
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.Bucket
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets_request
msgid "Return type"
msgstr "返回类型"

#: of qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets:1
msgid "Send list_buckets_request"
msgstr "发出 list_buckets 请求"

#: of qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets:3
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets_request:3
msgid "Limits results to buckets that in the location"
msgstr "限定存储空间的区域"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload:8
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload:18
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects:10
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:34
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object:20
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload:14
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart:12
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads:12
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects:12
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object:12
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:42
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart:20
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets:6
msgid "Server Response that unpacked."
msgstr "解析后的服务器端响应"

#: of qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets:9
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets_request:9
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/service/get.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets_request:1
msgid "Build request for list_buckets"
msgstr "创建 list_buckets 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload_request:8
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_request:18
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors_request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror_request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects_request:10
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object_request:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy_request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl_request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors_request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror_request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:34
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy_request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics_request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_request:20
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_request:14
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_request:12
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_request:12
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_request:12
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_request:12
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl_request:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors_request:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror_request:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:42
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy_request:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_request:20
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets_request:6
msgid "A Request that not signed."
msgstr "尚未签名的请求"

#: of qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets_validate:1
msgid "Validate request input for list_buckets"
msgstr "检查 list_buckets 请求输入"

#: of qingstor.sdk.build.Builder:5 qingstor.sdk.request.Request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_validate:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_validate:3
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets_validate:3
msgid "operation built by input"
msgstr "通过输入创建的操作"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_validate
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_validate
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets_validate
msgid "raises"
msgstr "抛出异常"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_validate:6
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_validate:6
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets_validate:6
msgid ":exc:`ParameterRequiredError` -- Parameter required not input."
msgstr ":exc:`ParameterRequiredError` -- 必须的参数未输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_validate:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_validate:7
#: qingstor.sdk.service.qingstor.QingStor.list_buckets_validate:7
msgid ":exc:`ParameterValueNotAllowedError` -- Parameter has not allowed value."
msgstr ":exc:`ParameterValueNotAllowedError` -- 参数中含有不允许的输入"

#: ../../api.rst:24
msgid "QingStor Bucket and Object API"
msgstr "QingStor 存储空间和对象接口"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket:1
msgid "Bucket can access bucket and object level api"
msgstr "Bucket 类可以访问存储空间和对象级别的接口"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket:5
msgid "Properties including bucket_name and zone"
msgstr "包含 bucket_name 和 zone 属性"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket:7
msgid "Client that sends requests"
msgstr "用于发送请求的客户端"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket:16
msgid "*dict* -- Properties including bucket_name and zone"
msgstr "*dict* -- 包含 bucket_name 和 zone 属性"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload:1
msgid "Send abort_multipart_upload_request"
msgstr "发送 abort_multipart_upload 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_request:3
msgid "Object key name"
msgstr "对象名"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload_request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload:13
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_request:13
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_request:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart:17
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_request:17
msgid "Object multipart upload ID"
msgstr "对象分段上传 ID"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload:11
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload_request:11
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/object/abort_multipart_upload.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload_request:1
msgid "Build request for abort_multipart_upload"
msgstr "创建 abort_multipart_upload 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.abort_multipart_upload_validate:1
msgid "Validate request input for abort_multipart_upload"
msgstr "检查 abort_multipart_upload 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload:1
msgid "Send complete_multipart_upload_request"
msgstr "发送 complete_multipart_upload 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_request:5
msgid "MD5sum of the object part"
msgstr "分段对象的 MD5sum"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_request:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:15
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:15
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object:13
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_request:13
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_request:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:15
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:29
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:15
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:29
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_request:9
msgid "Encryption algorithm of the object"
msgstr "对象的加密算法"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_request:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:17
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:17
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object:15
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_request:15
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_request:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:17
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:31
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:17
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:31
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart:11
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_request:11
msgid "Encryption key of the object"
msgstr "对象的加密密钥"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload:11
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_request:11
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:19
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:19
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object:17
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_request:17
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload:11
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_request:11
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:19
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:33
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:19
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:33
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart:13
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_request:13
msgid "MD5sum of encryption key"
msgstr "加密密钥的 MD5sum"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload:15
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_request:15
msgid "Object parts"
msgstr "分段对象"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload:21
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_request:21
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/object/complete_multipart_upload.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_request:1
msgid "Build request for complete_multipart_upload"
msgstr "创建 complete_multipart_upload 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.complete_multipart_upload_validate:1
msgid "Validate request input for complete_multipart_upload"
msgstr "检查 complete_multipart_upload 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete:1
msgid "Send delete_request"
msgstr "发送 delete 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_request:3
msgid "Parameters:"
msgstr "参数："

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete:8
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_request:8
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/delete.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors:1
msgid "Send delete_cors_request"
msgstr "发送 delete_cors 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors:8
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors_request:8
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/cors/delete_cors.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors_request:1
msgid "Build request for delete_cors"
msgstr "创建 delete_cors 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_cors_validate:1
msgid "Validate request input for delete_cors"
msgstr "检查 delete_cors 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror:1
msgid "Send delete_external_mirror_request"
msgstr "发送 delete_external_mirror 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror:8
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror_request:8
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/external_mirror/delete_external_mirror.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror_request:1
msgid "Build request for delete_external_mirror"
msgstr "创建 delete_external_mirror 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_external_mirror_validate:1
msgid "Validate request input for delete_external_mirror"
msgstr "检查 delete_external_mirror 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects:1
msgid "Send delete_multiple_objects_request"
msgstr "发送 delete_multiple_objects 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:7
msgid "Object MD5sum"
msgstr "对象 MD5sum"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects_request:5
msgid "A list of keys to delete"
msgstr "待删除的对象列表"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects_request:7
msgid "Whether to return the list of deleted objects"
msgstr "是否返回删除成功的对象列表"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects:13
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects_request:13
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/delete_multiple.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects_request:1
msgid "Build request for delete_multiple_objects"
msgstr "创建 delete_multiple_objects 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_multiple_objects_validate:1
msgid "Validate request input for delete_multiple_objects"
msgstr "检查 delete_multiple_objects 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object:1
msgid "Send delete_object_request"
msgstr "发送 delete_object 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object_request:9
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/object/delete.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object_request:1
msgid "Build request for delete_object"
msgstr "创建 delete_object 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_object_validate:1
msgid "Validate request input for delete_object"
msgstr "检查 delete_object 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy:1
msgid "Send delete_policy_request"
msgstr "发送 delete_policy 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy:8
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy_request:8
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/policy/delete_policy.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy_request:1
msgid "Build request for delete_policy"
msgstr "创建 delete_policy 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_policy_validate:1
msgid "Validate request input for delete_policy"
msgstr "检查 delete_policy 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_request:1
msgid "Build request for delete"
msgstr "创建 delete 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.delete_validate:1
msgid "Validate request input for delete"
msgstr "检查 delete 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl:1
msgid "Send get_acl_request"
msgstr "发送 get_acl 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl:8
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl_request:8
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/get_acl.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl_request:1
msgid "Build request for get_acl"
msgstr "创建 get_acl 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_acl_validate:1
msgid "Validate request input for get_acl"
msgstr "检查 get_acl 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors:1
msgid "Send get_cors_request"
msgstr "发送 get_cors 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors:8
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors_request:8
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/cors/get_cors.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors_request:1
msgid "Build request for get_cors"
msgstr "创建 get_cors 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_cors_validate:1
msgid "Validate request input for get_cors"
msgstr "检查 get_cors 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror:1
msgid "Send get_external_mirror_request"
msgstr "发送 get_external_mirror 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror:8
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror_request:8
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/external_mirror/get_external_mirror.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror_request:1
msgid "Build request for get_external_mirror"
msgstr "创建 get_external_mirror 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_external_mirror_validate:1
msgid "Validate request input for get_external_mirror"
msgstr "检查 get_external_mirror 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:1
msgid "Send get_object_request"
msgstr "发送 get_object 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_request:5
msgid "Check whether the ETag matches"
msgstr "检查 ETag 是否相符"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_request:7
msgid "Check whether the object has been modified"
msgstr "检查对象是否被修改过"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_request:9
msgid "Check whether the ETag does not match"
msgstr "检查 ETag 是否不同"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:11
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:11
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object:11
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_request:11
msgid "Check whether the object has not been modified"
msgstr "检查对象是否没有被修改过"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:13
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:13
msgid "Specified range of the object"
msgstr "指定对象的 Range"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:21
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:21
msgid "Specified the Cache-Control response header"
msgstr "指定 Cache-Control 响应头"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:23
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:23
msgid "Specified the Content-Disposition response header"
msgstr "指定 Content-Disposition 响应头"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:25
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:25
msgid "Specified the Content-Encoding response header"
msgstr "指定 Content-Encoding 响应头"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:27
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:27
msgid "Specified the Content-Language response header"
msgstr "指定 Content-Language 响应头"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:29
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:29
msgid "Specified the Content-Type response header"
msgstr "指定 Content-Type 响应头"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:31
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:31
msgid "Specified the Expires response header"
msgstr "指定 Expires 响应头"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object:37
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:37
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/object/get.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_request:1
msgid "Build request for get_object"
msgstr "创建 get_object 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_object_validate:1
msgid "Validate request input for get_object"
msgstr "检查 get_object 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy:1
msgid "Send get_policy_request"
msgstr "发送 get_policy 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy:8
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy_request:8
msgid "https://https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/policy/get_policy.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy_request:1
msgid "Build request for get_policy"
msgstr "创建 get_policy 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_policy_validate:1
msgid "Validate request input for get_policy"
msgstr "检查 get_policy 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics:1
msgid "Send get_statistics_request"
msgstr "发送 get_statistics 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics:8
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics_request:8
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/get_stats.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics_request:1
msgid "Build request for get_statistics"
msgstr "创建 get_statistics 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.get_statistics_validate:1
msgid "Validate request input for get_statistics"
msgstr "检查 get_statistics 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head:1
msgid "Send head_request"
msgstr "发送 head_request 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head:8
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_request:8
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/head.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object:1
msgid "Send head_object_request"
msgstr "发送 head_object 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object:23
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_request:23
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/object/head.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_request:1
msgid "Build request for head_object"
msgstr "创建 head_object 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_object_validate:1
msgid "Validate request input for head_object"
msgstr "检查 head_object 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_request:1
msgid "Build request for head"
msgstr "创建 head 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.head_validate:1
msgid "Validate request input for head"
msgstr "检查 head 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload:1
msgid "Send initiate_multipart_upload_request"
msgstr "发送 initiate_multipart_upload 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:9
msgid "Object content type"
msgstr "对象的类型"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload:17
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_request:17
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/object/initiate_multipart_upload.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_request:1
msgid "Build request for initiate_multipart_upload"
msgstr "创建 initiate_multipart_upload 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.initiate_multipart_upload_validate:1
msgid "Validate request input for initiate_multipart_upload"
msgstr "检查 initiate_multipart_upload 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart:1
msgid "Send list_multipart_request"
msgstr "发送 list_multipart 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_request:5
msgid "Limit results count"
msgstr "限定此次返回结果的最大数量"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_request:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart:15
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_request:15
msgid "Object multipart upload part number"
msgstr "分段序号"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart:15
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_request:15
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/object/list_multipart.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_request:1
msgid "Build request for list_multipart"
msgstr "创建 list_multipart 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads:1
msgid "Send list_multipart_uploads_request"
msgstr "发送 list_multipart_uploads 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_request:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_request:3
msgid "Put all keys that share a common prefix into a list"
msgstr "限定返回的 object key 必须以 prefix 作为前缀"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_request:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_request:5
msgid "Results count limit"
msgstr "限定返回的最大数量"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_request:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_request:7
msgid "Limit results to keys that start at this marker"
msgstr "设定结果从 marker 之后按字母排序的第一个开始返回"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_request:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_request:9
msgid "Limits results to keys that begin with the prefix"
msgstr "限定返回的 object key 必须以 prefix 作为前缀"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads:15
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_request:15
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/list_multipart_uploads.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_request:1
msgid "Build request for list_multipart_uploads"
msgstr "创建 list_multipart_uploads 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_uploads_validate:1
msgid "Validate request input for list_multipart_uploads"
msgstr "检查 list_multipart_uploads 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_multipart_validate:1
msgid "Validate request input for list_multipart"
msgstr "检查 list_multipart 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects:1
msgid "Send list_objects_request"
msgstr "发送 list_objects 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects:15
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_request:15
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/get.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_request:1
msgid "Build request for list_objects"
msgstr "创建 list_objects 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.list_objects_validate:1
msgid "Validate request input for list_objects"
msgstr "检查 list_objects 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object:1
msgid "Send options_object_request"
msgstr "发送 options_object 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_request:5
msgid "Request headers"
msgstr "请求 Headers"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_request:7
msgid "Request method"
msgstr "请求 Method"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_request:9
msgid "Request origin"
msgstr "请求 Origin"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object:15
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_request:15
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/object/options.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_request:1
msgid "Build request for options_object"
msgstr "创建 options_object 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.options_object_validate:1
msgid "Validate request input for options_object"
msgstr "检查 options_object 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put:1
msgid "Send put_request"
msgstr "发送 put_request 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put:8
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_request:8
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/put.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl:1
msgid "Send put_acl_request"
msgstr "发送 put_acl 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl_request:3
msgid "Bucket ACL rules"
msgstr "存储空间 ACL 规则"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl_request:9
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/put_acl.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl_request:1
msgid "Build request for put_acl"
msgstr "创建 put_acl 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_acl_validate:1
msgid "Validate request input for put_acl"
msgstr "检查 put_acl 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors:1
msgid "Send put_cors_request"
msgstr "发送 put_cors 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors_request:3
msgid "Bucket CORS rules"
msgstr "存储空间 CORS 规则"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors_request:9
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/cors/put_cors.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors_request:1
msgid "Build request for put_cors"
msgstr "创建 put_cors 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_cors_validate:1
msgid "Validate request input for put_cors"
msgstr "检查 put_cors 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror:1
msgid "Send put_external_mirror_request"
msgstr "发送 put_external_mirror 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror_request:3
msgid "Source site url"
msgstr "源站链接"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror_request:9
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/external_mirror/put_external_mirror.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror_request:1
msgid "Build request for put_external_mirror"
msgstr "创建 put_external_mirror 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_external_mirror_validate:1
msgid "Validate request input for put_external_mirror"
msgstr "检查 put_external_mirror 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:1
msgid "Send put_object_request"
msgstr "发送 put_object 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:5
msgid "Object content size"
msgstr "对象实体的大小"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:11
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:11
msgid ""
"Used to indicate that particular server behaviors are required by the "
"client"
msgstr ""
"用于表示特定的服务器行为是由客户端决定的"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:13
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:13
msgid "Copy source, format (/<bucket-name>/<object-key>)"
msgstr "复制源，格式 (/<bucket-name>/<object-key>)"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:21
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:21
msgid "Check whether the copy source matches"
msgstr "检查复制源是否匹配"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:23
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:23
msgid "Check whether the copy source has been modified"
msgstr "检查复制源是否被修改"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:25
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:25
msgid "Check whether the copy source does not match"
msgstr "检查复制源是否不匹配"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:27
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:27
msgid "Check whether the copy source has not been modified"
msgstr "检查复制源是否没有被修改过"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:35
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:35
msgid "Check whether fetch target object has not been modified"
msgstr "检查抓取目标对象是否没有被修改"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:37
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:37
msgid "Fetch source, should be a valid url"
msgstr "抓取源，必须是一个有效的 URL"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:39
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:39
msgid "Move source, format (/<bucket-name>/<object-key>)"
msgstr "移动源，格式 (/<bucket-name>/<object-key>)"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object:45
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:45
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/object/put.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_request:1
msgid "Build request for put_object"
msgstr "创建 put_object 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_object_validate:1
msgid "Validate request input for put_object"
msgstr "检查 put_object 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy:1
msgid "Send put_policy_request"
msgstr "发送 put_policy 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy:3
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy_request:3
msgid "Bucket policy statement"
msgstr "存储空间访问策略"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy:9
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy_request:9
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/bucket/policy/put_policy.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy_request:1
msgid "Build request for put_policy"
msgstr "创建 put_policy 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_policy_validate:1
msgid "Validate request input for put_policy"
msgstr "检查 put_policy 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_request:1
msgid "Build request for put"
msgstr "创建 put 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.put_validate:1
msgid "Validate request input for put"
msgstr "检查 put 请求输入"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart:1
msgid "Send upload_multipart_request"
msgstr "发送 upload_multipart 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart:5
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_request:5
msgid "Object multipart content length"
msgstr "分段对象实体大小"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart:7
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_request:7
msgid "Object multipart content MD5sum"
msgstr "分段对象实体 MD5sum"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart:23
#: qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_request:23
msgid "https://docs.qingcloud.com/qingstor/api/object/multipart/upload_multipart.html"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_request:1
msgid "Build request for upload_multipart"
msgstr "创建 upload_multipart 请求"

#: of qingstor.sdk.service.bucket.Bucket.upload_multipart_validate:1
msgid "Validate request input for upload_multipart"
msgstr "检查 upload_multipart 请求输入"

#: ../../api.rst:32
msgid "Lower-Level Classes"
msgstr "底层类"

#: ../../api.rst:35
msgid "Build Class"
msgstr "Build 类"

#: of qingstor.sdk.build.Builder:1
msgid "Build request with operation"
msgstr "使用操作创建请求"

#: of qingstor.sdk.build.Builder:14
msgid "*dict* -- operation built by input"
msgstr "*dict* -- 通过输入创建的操作"

#: of qingstor.sdk.build.Builder:18 qingstor.sdk.request.Request:22
msgid "*Logger* -- qingstor-sdk logger"
msgstr ""

#: of qingstor.sdk.build.Builder.parse:1
msgid "Parse request operation to build a Request Req"
msgstr "解析请求操作以创建一个请求"

#: of qingstor.sdk.build.Builder.parse:3
msgid "a Request req built with Builder"
msgstr "使用 Builder 创建的请求"

#: of qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_body:1
msgid "Parse request operation's body"
msgstr "解析请求操作的 Body"

#: of qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_body:3
msgid ""
"a tuple with two objects::      (         str or file: parsed body from "
"request operation         bool: True if body's content is json else False"
"     )"
msgstr ""
"有两个对象的元组::      (         字符串或文件: 解析后的 Body "
"         布尔值: 如果Body类型是 json 则为真，否则则为假"
"     )"

#: of qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_body:5
msgid "a tuple with two objects::"
msgstr "有两个对象的元组"

#: of qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_headers:1
msgid "Parse request operation's headers"
msgstr "解析请求操作的 Headers"

#: of qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_headers:3
msgid "parsed headers from request operation"
msgstr "从请求操作解析出的 Headers"

#: of qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_params:1
msgid "Parse request operation's params"
msgstr "解析请求操作的 Params"

#: of qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_params:3
msgid "parsed params from request operation"
msgstr "从请求操作解析出的 Params"

#: of qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_properties:1
msgid "Parse request operation's properties"
msgstr "解析请求操作的 Properties"

#: of qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_properties:3
msgid "parsed properties from request operation"
msgstr "从请求操作解析出的 Properties"

#: of qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_uri:1
msgid "Parse request operation's uri"
msgstr "解析请求操作的 Uri"

#: of qingstor.sdk.build.Builder.parse_request_uri:3
msgid "parsed uri from request operation"
msgstr "从请求操作解析出的 Uri"

#: ../../api.rst:43
msgid "Request Class"
msgstr "Request 类"

#: of qingstor.sdk.request.Request:1
msgid "Request which can sign and be sent"
msgstr "能被签名和发送的请求"

#: of qingstor.sdk.request.Request:10
msgid "*Req* -- Req built bt Builder"
msgstr "*Req* -- 使用 Builder 创建的请求"

#: of qingstor.sdk.config.Config:10 qingstor.sdk.request.Request:14
msgid "*str* -- user's access_key_id"
msgstr "*字符串* -- 用户的 access_key_id"

#: of qingstor.sdk.config.Config:14 qingstor.sdk.request.Request:18
msgid "*str* -- user's secret_access_key"
msgstr "*字符串* -- 用户的 secret_access_key"

#: of qingstor.sdk.request.Request.get_authorization:1
msgid "Get signature authorization by operation"
msgstr "从操作中获取签名"

#: of qingstor.sdk.request.Request.get_authorization:3
#: qingstor.sdk.request.Request.get_query_signature:3
msgid "signature string"
msgstr "签名串"

#: of qingstor.sdk.request.Request.get_canonicalized_headers:1
msgid "Get canonicalized headers from header"
msgstr "从 Header 中获取 canonicalized headers"

#: of qingstor.sdk.request.Request.get_canonicalized_headers:3
msgid "canonicalized headers from header"
msgstr "canonicalized headers"

#: of qingstor.sdk.request.Request.get_canonicalized_resource:1
msgid "Get canonicalized resource from header"
msgstr "从 Header 中获取 canonicalized resource"

#: of qingstor.sdk.request.Request.get_canonicalized_resource:3
msgid "canonicalized resource from header"
msgstr "canonicalized resource"

#: of qingstor.sdk.request.Request.get_content_md5:1
msgid "Get content md5 from header"
msgstr "从 Header 中获取 content md5"

#: of qingstor.sdk.request.Request.get_content_md5:3
msgid "content md5 from header"
msgstr "content md5"

#: of qingstor.sdk.request.Request.get_content_type:1
msgid "Get content type from header"
msgstr "从 Header 中获取 content type"

#: of qingstor.sdk.request.Request.get_content_type:3
msgid "content type from header"
msgstr "content type"

#: of qingstor.sdk.request.Request.get_date:1
msgid "Get date from header"
msgstr "从 Header 中获取 date"

#: of qingstor.sdk.request.Request.get_date:3
msgid "date from header"
msgstr "date"

#: of qingstor.sdk.request.Request.get_query_signature:1
msgid "Get query signature authorization by operation"
msgstr "从操作中获取参数签名"

#: of qingstor.sdk.request.Request.is_sub_resource:1
msgid "Judge whether the key is a sub resource"
msgstr "判断指定 Key 是不是子资源"

#: of qingstor.sdk.request.Request.is_sub_resource:3
msgid "the key need to be judged"
msgstr "需要被判断的 Key"

#: of qingstor.sdk.request.Request.is_sub_resource:6
msgid "True is the key is a sub resource else False"
msgstr "如果指定 Key 是子资源则为真，否则则为假"

#: of qingstor.sdk.request.Request.sign:1
msgid "Sign a request"
msgstr "签名一个请求"

#: of qingstor.sdk.request.Request.sign:3
#: qingstor.sdk.request.Request.sign_query:6
msgid "request that signed and prepared"
msgstr "已经被签名和准备好的请求"

#: of qingstor.sdk.request.Request.sign_query:1
msgid "Sign a request will query_sign"
msgstr "使用参数签名来签名一个请求"

#: of qingstor.sdk.request.Request.sign_query:3
msgid "a unix timestamp that defined when will this query sign expired"
msgstr "签名过期时间，该时间为 Unix Time (也称为 Epoch Time), 表示方法是自历元(1970-01-01 00:00, The Epoch) 之后的秒数, 类型为整数。在过期时间之后到达的请求将被 QingStor 拒绝"

#: ../../api.rst:51
msgid "Unpack Class"
msgstr "Unpack 类"

#: ../../api.rst:59
msgid "Config Class"
msgstr "Config 类"

#: of qingstor.sdk.config.Config:1
msgid "Process config data"
msgstr "解析配置数据"

#: of qingstor.sdk.config.Config:3
msgid "user's access_key_id"
msgstr "用户的 access_key_id"

#: of qingstor.sdk.config.Config:5
msgid "user's secret_access_key"
msgstr "用户的 secret_access_key"

#: of qingstor.sdk.config.Config:18
msgid "*str* -- user's request host"
msgstr "*字符串* -- 用户的请求主机名"

#: of qingstor.sdk.config.Config:22
msgid "*int* -- user's request port"
msgstr "*整数* -- 用户的请求端口"

#: of qingstor.sdk.config.Config:26
msgid "*str* -- user's request protocol"
msgstr "*字符串* -- 用户的请求协议"

#: of qingstor.sdk.config.Config:30
msgid "*int* -- user's request retry times"
msgstr "*整数* -- 用户的请求重试次数"

#: of qingstor.sdk.config.Config:34
msgid "*str* -- user's log_level"
msgstr "*字符串* -- 用户的日志级别"

#: of qingstor.sdk.config.Config.get_user_config_file_path:1
msgid "Get user config file path"
msgstr "获取用户的配置文件地址"

#: of qingstor.sdk.config.Config.get_user_config_file_path:3
msgid "user's absolute config file path"
msgstr "用户的绝对配置文件地址"

#: of qingstor.sdk.config.Config.install_default_user_config:1
msgid "Install default user config"
msgstr "安装默认的配置文件"

#: of qingstor.sdk.config.Config.load_config_from_data:1
msgid "Load config from data"
msgstr "从数据中加载配置"

#: of qingstor.sdk.config.Config.load_config_from_data:3
msgid "input data for config"
msgstr "配置文件的输入数据"

#: of qingstor.sdk.config.Config.load_config_from_data:6
msgid "a Config instance with data loaded"
msgstr "数据加载完毕的配置文件实例"

#: of qingstor.sdk.config.Config.load_config_from_filepath:1
msgid "Load config from filepath"
msgstr "从文件地址加载配置文件"

#: of qingstor.sdk.config.Config.load_config_from_filepath:3
msgid "input file path for config"
msgstr "配置文件的输入文件地址"

#: of qingstor.sdk.config.Config.load_config_from_filepath:6
msgid "a Config instance with specified file path data loaded"
msgstr "指定文件地址的配置文件实例"

#: of qingstor.sdk.config.Config.load_default_config:1
msgid "Load default config"
msgstr "加载默认配置"

#: of qingstor.sdk.config.Config.load_default_config:3
msgid "default Config instance"
msgstr "默认配置实例"

#: of qingstor.sdk.config.Config.load_user_config:1
msgid "Load user config"
msgstr "加载用户配置"

#: of qingstor.sdk.config.Config.load_user_config:3
msgid "user Config instance"
msgstr "用户配置实例"

#: of qingstor.sdk.config.Config.set_log_level:1
msgid "Set log_level"
msgstr "设置日志级别"

#: ../../api.rst:67
msgid "Exceptions"
msgstr "异常"

#: of qingstor.sdk.error.ParameterRequiredError:1
msgid "Rasied while Required parameter not input"
msgstr "当必须的参数没有输入时抛出异常"

#: of qingstor.sdk.error.ParameterValueNotAllowedError:1
msgid "Rasied while input not allowed parameter value"
msgstr "当输入不允许的参数值时抛出异常"

#~ msgid "Bases: :class:`dict`"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Unpack a request.Response for user"
#~ msgstr ""

#~ msgid "a request.Response from server"
#~ msgstr ""

#~ msgid "*request.Response* -- a request.Response from server"
#~ msgstr ""

#~ msgid "*int* -- the response's status_code"
#~ msgstr ""

#~ msgid "*str* -- the response's content"
#~ msgstr ""

#~ msgid "*dict* -- the response's headers"
#~ msgstr ""

#~ msgid "iter the content with chunk_size"
#~ msgstr ""

#~ msgid "the chunk size used in every iter"
#~ msgstr ""

#~ msgid "decode unicode or not"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Yields"
#~ msgstr ""

#~ msgid "*str* -- The next chunk from content"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Unpack the response's body"
#~ msgstr ""

#~ msgid ":exc:`ValueError` -- If the data should by json but it's empty"
#~ msgstr ""
